吳夢夢拍AV爆紅！ 麵店媽傳訊怒飆「X的鄰居都在問」母女對話曝光

知名網紅、AV女優吳夢夢近日宣布和日本成人片大廠SOD（Soft On Demand）達成共識，將由台灣團隊拍攝作品進軍日本「為國爭光」，消息引發熱議，也讓她一夕爆紅。不過，吳夢夢今（17日）透露，由於最近知名度增加，讓原本相當支持女兒的媽媽不堪其擾，甚至在凌晨傳訊給她飆罵「X的！」

吳夢夢今日在IG上傳限時動態，並公開自己和媽媽的對話，只見夢夢媽劈頭就問「你真的跟日本簽約了？」並提及自己近日不斷被鄰居詢問，「我跟他們說我是星媽了。」沒想到，夢夢媽話鋒一轉，突然飆罵「X的，沒事搞出名做什麼，大家都問我。」隨後也語重心長地說「我要說我以你為傲嗎？」

雖然對女兒爆紅頗有微詞，但夢夢媽還是相當關心愛女，仍不忘提醒「媽媽只希望妳平安順遂，就好了，不要吸毒，不要犯罪，更不要賭博，知道嗎。」短短一句叮嚀道盡母女情深，夢夢也隨即自嘲，這樣可以多少幫助自家麵店生意，同時不忘承諾「我不會吸毒，不會犯罪，不會賭博」，要媽媽放心。

事實上，吳夢夢先前曾透露，其實媽媽並不反對自己拍AV，認為是自食其力賺錢，沒什麼好丟臉，甚至很支持她去圓夢，還曾鼓勵說「放心去做吧！要做就做到最好最紅的！」而她也打趣回應「現在已經是了」，不難看出母女倆的感情相當深厚。

▲吳夢夢PO出母女對話。（圖／翻攝自IG／）

▲SWAG人氣直播主吳夢夢因拍攝AV爆紅。（圖／翻攝自IG／）

出對話圖托咩

唔想知呀

Link呢屌你

63.3 kg

Hi 女學霸

有冇全集流出

上兩個月個fd 係咁J 佢

男人腳?

減下肥幾好啦
我會睇嫁

屌你個女

Ching好鹽濕

睇錯咗，以為麵咪媽

其實再瘦d 都正既

差啲就仲重過我

重過我依d矮撚

Seed?

睇錯咗做麵咪媽
心諗條台妹拍av關佢咩事

Angelababy整容前

台灣人好尊重av女優

佢減咗肥, 再化下妝應該都幾正,
又淫

P完都咁樣衰

多肥

不要吸毒，不要犯罪，更不要賭博

但可以做雞

其他野唔想知
我淨係想睇片

日本人好尊重三文魚

好過香港d電競雞
呢d女真心respect

+1

其實佢正只係因為佢係台妹用swag拍av
去日本拍正規av拍住d明星級女優就好豬西

佢好似唔高，63.3kg仲要係已經減左10kg

可能佢角度係：起碼係憑良心做事 冇呃 冇傷害邊個

三文魚好尊重台灣人

你個囡不嬲都拍開架啦

網上資料話166cm
如果係都算高 不重了

仲未有lihkg?

佢老母點接受到佢比過黑人白人黃人中出

166cm
都唔係肥嘅
有肉地最正

屌你老母重撚過我

你米5？

149

帶上山遇難可以食一個月

大dick dick

其實佢減少少肥應該幾正

點解可以咁撚柒正到噴哂啲精落佢度

619添馬
620罷課罷工公投
請入工會...
621旺角
701民陣

一息尚存 抗爭到底

會屌9 支那人

佢食藥個套正到

滴雞精

link呢

原來台灣人唔尊重AV女優

屌你又樣衰又黑皮又墜又黑提
咁都好J

屌，講咁撚耐都冇汁

連登仔果然係睇住小說打丁

X2

推呀

想睇佢俾清水健係咁問佢舒唔舒服

吳夢夢拍AV爆紅！ 麵咪媽傳訊怒飆「X的鄰居都在問」母女對話曝光

好柒

流咩出
佢本身都拍開無碼片

麻麻地

下我同佢差唔多高矮仔 條仲重我成十磅 咁都唔肥？

排骨?

我就覺得素人自拍黎講係ok幾好既

但玩到出道做女優我就覺得未夠班

粒lin又黑,個人又肥

佢肥肥地係幾好睇
又唔會肥到email咁

下 仲有人未睇過

番號應該咩開頭？

STAR-???
SDSI-???

呢d先叫over左姐
夢夢個d好標準

佢以前啲片係邊到可以睇番

人地有兩舊脂肪係心口
梗係重

點解攞自己身體去賺錢一啲羞怯感都冇，反而覺得自己好光榮咁

屌你老尾貼依d豬閪把鳩
又肥又醜樣

seed呢屌你

73.3kg 不重？

link

無乜問題
不嬲都笑貧不笑娼
只要唔好一路做一路講咩身體自主拎貞節牌坊就得

最重要賣肉唔拎貞節牌坊
好過一啲明賣但之後又話自己唔係賣嗰批

睇錯麵咪媽

三文魚好尊重台灣三文魚

你返工咪又係用自己身體去賺錢

點同一個係要裸體同人性交拍片，一個係普通用手用腳用腦工作

排骨仔都走岀黎

肥豬腳

73.3 kg bmi都係26.6
咪就係連登口中最愛嘅肉地

肥撚到 佢肥D定gmail肥D?

其實係咪得我一個睇錯 麵咪媽

其實個swag係點
係咪同AV商無分別了

台灣有職業男優？
佢搵邊個屌佢？

支那仔

吸毒賭錢都ok la咁

做雞都可以話憑勞力搵錢冇犯法
吸毒賭錢傷身又失財

做雞都大機會有性病

支持但不J

如果你吸毒賭錢真係可以做到唔傷害人有咩問題 大把有錢仔日日做緊

[member]明明之前見pornhub有 依定好似下曬架［/member]

Thisav search夢夢 大把

Or search swag

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

lm

儲有危險藥物係犯法
本身吸毒所引起既伸社會醫療費用 藥駕 傷人都多
俾錢去買毒又收唔到賣毒既稅
因買毒品既錢犯罪又大排
吸完毒既死亡率又一大堆 你死係公眾地方都好多問題 好多時引起道路安全

好似屎眼都玩埋
台灣個d係無碼
我寧願睇作台灣時期個d

上一個po咪貼過
隔幾日又問過

牛肺

睇到腳趾就知到唔洗睇

咁都叫唔肥壯

學術討論

阿媽語重心長：
賭博唔好啦
做雞ok

其實幾正既，肥左D咁解

佢男友係主角

無碼中出

母女play